THE IDOLM@STER綜合討論區[209] 微笑みチアー:おやすみの挨拶

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game, vpn必需）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuri
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 第七名灼熱少男Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS新手入門：

遊戲玩法：
主要是透過プロデュース(Produce)培育出五位分別對應不同屬性的偶像，編成後可以出戰フェス(Fes)賺取金錢。

主介面:

主介面上的「アイドル」
「プロデュースユニット編成」>>為育成fes idol進行小隊編成
「トレーニング」>>為サポートアイドル(Support idol)進行升級
「特訓」>>抽到重覆的idol(包括fes及support idol)可以進行特訓提升被鎖住的技能

主介面上的「プロデュース」

育成出不同屬性的fes idol以進行fes對戰，也是遊戲的核心(日常劇情)
進行プロデュース時，將會出現新介面
「プロデュース」>>選擇idol要進行的活動
「レッスン」>>提升vocal、dance、visual的lesson
「お仕事」>>提升メンタル(體力)、SP(技能點數)、Fans數
「オーディション」>>Audition，進行Fes對戰提升大量Fans數以符合升Rank要求

主介面上的「フェス」
獲取金錢的唯一途徑

「フェスユニット編成」>>進行Fes對戰的編成，按不同屬性的Fes idol砌出最強組合
「マニーショップ」>>Money Shop

「オーディション」「リハーサル」

湖水藍=Normal，橙黃=Good，白色=Perfect，紫色=Bad
出手前可以等右邊其他對手先出手(會顯示他們Appeal表現)再決定自己要打出怎樣的Appeal
另外絕大部份情況下和對手打出同一個Appeal都會是玩家先出手

例如，兩個電腦打出Good，玩家和其他電腦打出Normal的話，玩家將會是繼Good出手後、Normal Appeal第一個出手(即第三個出手)

另外當中評審又會插入到Appeal出手順序，嘴炮偶像們減少メンタル(達到0的時候audition失敗)
*不影響偶像們出手順序
THE iDOLM@STER SHINY COLORS的QnA：
Q： Support idol有咩用？
A：升級有額外技能，提升Produce時增加的數值，特訓可以解鎖技能樹

Q：點解Support idol頭兩頁都技能，咩黎？
A：スキルパネル=技能樹技能，所持スキル=Audition的預設技能

Q：Audition既技能到底係點樣砌出黎？我睇到好亂。
A：由Fes idol所持4個技能(可以藉由技能樹學習技能取代其他你覺得無必要既技能)、及4位Support idol本身的「所持スキル」組成

Q：點解有啲Support idol既技能樹同所持Skill唔同屬？
A：無得解，想專攻單一屬性就要選擇技能樹同所持Skill一樣既support idol，但唔同屬既support idol可以用黎養成雙屬性既Fes idol

Q：Appeal係咪盡量唔好打出BAD？
A：唔係，BAD既效果係全世界(包括評審同對手)打出黎既傷害都減半，經常被用作控制評審滿意度、用黎執雞

Q：Appeal點先打到多啲星星？
A：對單一評審打出高Appeal會有2~4星獎勵，執雞都會有4~8星獎勵，整體最高Appeal都會有12~24星獎勵，目前單一評審打出最高Appeal連執雞成功大概有32星。

Q：流行有咩用？
A：影響攞到既星星既倍數，按玩家體驗、Audition最好打既係流行第二位既1.5倍，不容易被其他電腦集火

Q：Audition左下角スキル履歷係咩黎？
A：技能既左邊有idol既頭像，而スキル履歷記錄你用左邊個idol既技能，影響帶有Link+既技能

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果，例如真乃有Link+技能、咁スキル履歷就需要有灯織同めぐる既頭像(使用佢地既技能)、先可以使出Link+效果。

*Link頭像是問號的話即是編成沒有加入該idol，上圖為編成沒有めぐる

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Yes, potato time北条加蓮

助手如月千早

舊

THE IDOLM@STER綜合討論區[208] 慶祝ML五週年暨MLTD一週年執笠LIVE

強帖留名

新po留名

lm

デレパ来週6月27日放送分のゲストは片桐早苗役・和氣あず未さんです！メールは1週間以内に

AJJ....

要做肉酸仔了

要跑馬 不了

推AJJ 但不是早苗p

半夜起身同楓楓講生日快樂
希望6th見到你唱花葉

有冇擺壇

楓楓生日快樂

LM

一年前的idol 中の一3人

19枝棍

Lm

廣州「MOTTO ANISONG FESTIVAL 2018（麼多動漫音樂節2018）」全體出演歌手發表
日期：2018年8月12日（日）
場地：廣州中山紀念堂
票價：1280/980/780/580/380（1280/980贈特典布質單肩包）
出演歌手：THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS （#大橋彩香、#飯田友子、ルゥ・ティン、#五十嵐裕美）／#高橋洋子／#Minami／#和島あみ／大橋彩香／May’n／#綾野ましろ／#佐香智久

小明上廣州

不了

行上去?

如果有三宅你不唔不了

笑什麼 如果有立花

一早知無佢份

不了，唔同班孔雀畜牲逼
生放送成日都有得睇三宅
出ML有原嶋嘅話就考慮

啱啱先睇到 Hassy 唱完CG再用個人身分唱

無ppp咪算好

要整孔雀了

發達大計，預埋我ok？

okok

擺地攤賣

笑左=.=

歡迎各位加推支持好女仔

Live神曲

baba

另一首都幾好聽

成隻CD買算

有原因唔買咩
除左konomi P會不滿個Logo之外

本身係諗緊網上買digital定成隻CD買

新手ssr 確定早左2日完
要開ac既記得

教練
我想打SC呀

【お知らせ】
下記の期間サーバメンテナンスを実施いたします。
●メンテナンス時間
2018年6月14日 20:50 ～ 未定
お客様にはご不便をお掛けいたしますが、何卒ご理解のほどお願い申し上げます

幕府

賣港企業CY Lomo

??? 「賣咗你？賣咗你幾錢呀？你係豬係狗，畀人賣㗎？」

en_uul

黑星梨花好正

Motion Capture

要做馬伕了

4個鬼佬跳YPT.mp4

CY baba...

係時候要請個人返嚟排舞

mapmap 你默認咗

cy staff

今日一入

MLTD 1周年嗰日可以喺amiami訂各idol等身大展板

幹 意外的騷

d goods要睇左圖先決定買唔買

にゃあにゃあ

Official Binc

官方係咪痴線架

放過gree啦

想人屌佢老母就係呢d

【本日20時～】デレステNIGHT★18 イベント関連情報の続報もお届け予定！→→ #idolmaster

6th

等收碟

metoo

寫信去屌佢老母

笨大

Cy, Bandai 一人一次, 打和la, Super Full Combo

太太我來了

太太上眼鏡下
中呀

大戰要來了

終於到宮巴衝頭十了⋯⋯⋯

照例萬八收工(好似係)

CY月限推背圖

太太
係時候返去cy爸爸懷抱

cy 賣港運營

本当に戻れるの？シンデレラP達よ

ダメ

まだ ダメ

【本日20時～】デレステNIGHT★18 イベント関連情報の続報もお届け予定！
日程：6月15日（金）20時～
URL：

有冇太太分數預測？

it is over...

唔駛咩預測
突破人體極限咁打就得

今次一定要滿足太太

滿足到太太不要不要的

同太太一齊突破極限達至最高潮

準備生放

不要留下任何後悔

又未放工

6th了

仍然沒有.........

MAO BB AR....

訓咗無睇, AJJ今日sexy 嗎?

竟然出到2日...
竟然出齊4日...
竟然1日都無...

一年限定

以為又放飛機

想佢抖下

都係冇楓楓

非常正

今年三合會唔洗開追悼會

跑唔跑馬都咁正

prpr

訓唔到了

炎陣!!! 洲崎 !!!

CIああああああああああああ

要抽12月了

ALL JAPANESE

中島愛 原定於6月24日舉行之「Curiosity of Love - Special Live in Shanghai」因故取消。

Wrong po

又做歌手又夾band又跑馬 仲要做足咁多日idol
horipro你俾人抖吓啦

あ

大家，興奮嗎

中到飛先

冇蘭子

瞓咗無睇

ajuju

藤原肇！お誕生日おめでとう！🎉🎂

いつも貴女から沢山のことを学びます。もっともっと貴女が素敵な色に染まれるように、私も日々成長！歌もお芝居も、頑張るからね！

9月のステージもすごくすごく楽しみ！
最高の色のステージにしよう！

写真は完成した器です！

(みのり)

燈籠魚好女仔...

向eplus 討教的一刻啊

『THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 6thLIVE』12月1日(土)、12月2日(日)ナゴヤドームに、藤原肇として出演します！

肇の誕生日に、素敵なお知らせができて嬉しいです！✨

鈴木の地元…愛知…あのナゴヤドームに立つ日が来るなんて、夢のようです😳✨肇ありがとう！一緒に頑張ろうね！🔥(みのり)

衣錦還鄉

依度d大佬又要出動

唔想買lalashit vip ar

大佬出動了

我收山

收到風你去睇WUG

各位旅居於283既P們,有無去聽最新一期既radio,入code拎佢300石同埋金色券一張呢?

甜花要學會覺醒狀態了

杏奈同輝子一齊教佢

有冇人擔心cy繼sv之後封香港ip 賣俾tencent

之前聽講大陸個騰訊要出國服cg

SV唔係賣俾網易咩?

CG出國服 有咩問題

有左sv將港澳營運權賣比網易既先例後

擔心緊遲d國服cg會唔會將香港ip一齊block迫人玩國服 新人想玩冇得用香港ip開日服 要開日本vpn連

其實好似一直都係流傳話出國服姐

如果有downlaod wegame個支那app,一開手機game事前個一頁就會見到CGSS

未知係唔係國服,但將googleplay日服搬去wegame上架個可能性好低,所以一直被人傳緊係國服代理,騰訊仲有錢過網易,出國服唔出奇,就睇8月份會唔會比埋錢將港澳一齊拎走,迫block ip

聽左一半去左食飯就唔記得聽埋另一半...有code送咩

係支持就聽埋啦 容仔 又被人話試鐘架啦

283 L團大佬

佢個code係radio到讀出黎定係？

無野了，膠左

右下.....

<<<100% match

炸雞痴漢今舖又想點

拉麵鳥

尋日又買咗個本家figure同埋枕頭
再咁落去比屋企屌

怕甚麼

偽p又改名

初心mode

幾時先認係俄妹P

唔好怕

準備好買等身大展板未

好不安

不負眾望

molamola

うえしゃま :

炸雞買佢本寫真返去

封?封咩呀,有用咩?

對於一個早就用緊收費VPN既我嚟講一丁點影響都無,
我早就完全放棄對深圳河以北既營運有投放任何期望

炸雞搵得返P吉張相未

收到風炸雞收埋自已用

晚晚臨瞓前錫啖

炸雞又收埋幾多正相 成日見人換衫突襲

部手機可能仲多料過陳冠希部電腦

免費維修電話

我來修!

炸雞既犯罪記錄

粗重野等我黎

春菜: 計畫TONY

現充時間

逆Side Non-現充時間

唔tag喇

成at least 八年前嘅產物

係愛啊

古董

希望今年CG final live大家可以出力d屌cy老母

Shadowverse

雖然冇玩，不過cy今次幫唔落

我不做cy老母的fans了

Drecom Bandai Cy

無事做

Eplus

Cy今次咁逼遷叫港澳玩家以後點敢課佢d game

香港人少錢少 支那同日本仔多好多
人哋做生意梗係搵錢
加上都唔在意香港市場
之前imas海外有韓台泰美咁香港呢
二黎日本人會唔會咁熟悉香港政治
不過本人都覺得呢次cy太冇良心

香里 有佐:
先日、さきちゃんと"5thライブお疲れさま"のご飯に行ってきました！
いっぱい喋って楽しかったです♪

さ「ありさちゃん、手相見せて〜☺️」
あ「わーい、見てみて〜✨」
さ「あっ！ありさちゃん！エロ線があるよ！」
あ「エロ線…？！」

炸雞

今次真係幫cy唔落
開新ser最多咪比個選擇人地簡轉唔轉
咁樣逼遷，人地用幾年係game識落d fd分分鐘無晒
玩cgss一年課左幾皮，但今次cy咁搞黎緊真係唔敢課金

係cy一開始講到明sv是一個國際服
但係逼人去支那ser玩先唔合理
不過灰姑娘係咩server就

一直以來對Cygames 都好滿意
特別係CGSS 就更加係令我心服口服咁去課金落去支持佢

但佢係我心目中既形象、係今次件事入面已經完全一鋪清袋
君子求財、取之有道

搵錢無問題，但完全唔理一班一直都支持既港澳玩家
證明Cy 眼入面除左錢之外、其實係咩都無
第二日只要有錢，Cy 絕對唔會猶疑再賣港澳玩家

我自己都支持今次發起既抗議
去發聲係應該同必要的

但我對結果就唔敢抱有希望
因為將港澳玩家資料移送、以及封ip既動作
應該係交易既條件之一

CY 除非成單生意放棄唔做
否則好難有挽回既空間
但係佢都錢已袋、理撚得你

我份人就好硬頸的
你講錢、我講原則
你行得呢一步
我以後對你其他Game 唔會有興趣玩 (咩馬娘果d)

依家被你揸住個春袋果2隻
就算會課、我都係會諗得好清楚先再課

小薯小意見
大佬們不喜勿屌

另一隻GBF?

「な、なん見とるん？」

GCHI反屍歪!!!!!!

要求日本通過同性結婚

moba cg

(え！？！！ありさちゃんの手、白くてスベスベやんけ......🤗)

依家可以做既,去appstore/google play既shadowverse留低負皮同review

收到風台灣cygame會同日本總部開會講依件事,越多負皮越有用

未到最後我都唔會放棄希望,但以後見親cygame真係要小心D

邊個今個月再課邊個就係鬼

CY:開個FES藍子月限加蓮 睇你地忍得幾耐

.........

挾Idol 以令天下

賣港運營 問都唔問就迫你轉data

輕鬆下,條片係上年4月非官方既ML歌曲選舉排名

想認識ML既可以聽下

諗起總選舉得ML p投出來唔係reason第一

侠気乱舞 , 待ちぼうけのLacrima 都好前

十強 Find you wind , Eternal Harmony

流星群,プラリネ一齊十強 MLTD幾時實裝流星群同be my boy啊

流星群+プラリネ

因為就黎執柒

首先大家對cy太多幻想

如果你好似我咁係神擊+gbf開ser 玩家
你就知佢不嬲都仆街嚟
D前員工都爆過好多料（有興趣自己去日本d求職網睇這裡割愛）
Cgss係咁啱俾本家p做team leader揸旗+有笨大牽制先搞得咁好

70 萬Yen 猴女

Td岩岩出完最後一隻Lth既unit曲エタハモ
有興趣可能睇埋呢個Lth既宣傳動畫 做得好有心機
【ミリオンライブ】LTH販促メドレー 総集編 前半

complete gacha

cy都好似係血汁工廠黎?

一段時間嘅舊片 呢條都幾有心機 第一條係介紹10th 出場嘅

仲有條part 2

不，但部門間小圈子批鬥文化好勁

detail

果陣gbf猴女大炎上個部門都照樣放星期六日等到星期一先搞，完全唔血汗

但唔少求職網有大量前員工被山頭文化搞到做唔住既comment, 評分長期都唔好

呢排係咁loop bitter sweet 同vivid color,

vivid color係正

不買不買還是要買

成日睇左粒癦做口水

琴葉icon黎喇ああああああああああああああ

真

以前真係太多美麗幻想
依家先認清個真相係點

只係希望CGSS可以好好地咁做落去

轉得咁密

Icon Designer DD confirmed

未來⋯⋯⋯

依家回想
翼已經算係最長命果個

連loading 都⋯⋯⋯molamola

loading睇唔切第3個
下個係星梨花...

支持！！

Auto

咁我做咩好??
專心J MV?

官方放置

啲難歌可以fc哂佢

ml3巨頭need88

太陽神

佢會AUTO你成績最好果次

mltd 5巨都need88

太陽神愛世人

反bandie 反cy
仲有咩可以支持?

Falcom

閃軌肯完未

YGGDRASIL

加多個成副人妻相既17歲

KFC:
え！？！！ありさちゃんの手、白くてスベスベやんけ......🤗)

Marvelous

Donuts....(t7s, 無玩)

感謝感激

今晚點慶祝

打L死you

やばい

閃亂

依首薄荷黎架喎

睇埋這個笑死我

個彩虹環識轉色 黑科技

媽媽到底著左啲咩

豚バラ串好似係

6月27日（水）出荷
グッドスマイルカンパニー「一ノ瀬志希 ミスティックエリクシルVer.」

除咗做乜9之外我諗唔到有咩comment

吓，咁廢架

Alter個隻呢

溫馨提示
雖然4個有2個唔會出6th,但請抱平常心去聽

次回、6/18（月）21:00からの生放送は「赤﨑千夏さん（日野茜役）、飯田友子さん（速水奏役）、渕上舞さん（北条加蓮役）、M・A・Oさん（鷺沢文香役）」の4名でお届けいたします！お便りはまだまだ受付中！タイムシフトもお忘れなく！それでは、お楽しみに♪#デレラジ

maimai.....

搵秋官拍謎可以講MAO唔出Live講成季

神奇在廣東話讀音都係一樣

好想睇生放

翼BB

我頂
好抄唔抄抄573

ふみあか

有無手足phone in問佢兩個做乜唔出6th

you

mk妹搞乜

gchi

揀左3

玲音呢

美咲幾高?

身長：？？？
(春日未来の156cmより少し低い)

72

大家準備好衝一曲未

他界哂啦

休息 hea打

maimai 新頭唔係好掂

會aim 2000名,做唔做到另一回事喇

War, war never changes

2000名太易了

入左兩條體了

dim gun

太太未特仲索過特

太太黑絲

太太

EXPLOSION

damn....

must go faster

must not fap

大家記得打1倍 衝event pts 先至快

係咪後半先2倍?

一來就2倍，無人衝event會打1倍

後半4倍

多謝大佬

邊個未完活動就fap 邊個就係鬼

PCS第四人

唔想打表示2倍燒體慳時間算…

ok

對腳...

又大波又有腳

音樂室 老師 獨處 巨乳 美腿

美優老師 我想學彈琴

乜皮喵會跌單抽券架咩 ?

EUROPEAN

MV

だんだん 激しく動き

都係一張R啫

好正...

張圖真心靚

太太快點強姦我

硬係覺得miku喺度忍緊笑

Fire Flower~

個個掛住生足，幫奈緒qq....

得呢張冇人po

認人時間

提示一:全部都係ML CV

提示二:加埋有19個人

奈緒大好人會原諒大家的

拎籌先喇

隊尾要過海先排到

幹 美優的ダメ呢

だんだん 激しく動き

ダメ ダメ ダメ クラクラしちゃう

MEG@TON VOICE!」昼の部の映像を収録したBD付アイマスミリオンライブ！MILLION THE@TER GENERATION 11 UNION!!予約開始

中間笑左

見到asobilomo有得訂

當年仲未露出真面目嘅炸雞...

唔 tag 啦

希望有銀盃

公佈答案

MEG@TRON VOICE!

剩清體已經5000位，班P去哂邊

10:30 18000pt 300名 咁低既

今日準備Hanabi団

assignment

Stage Bye Stage

等左成年喇...

大佬派未
等收

Dai Lo

石川 12984

要All in了

with love而家先出

一年半個月啫

年尾有TF

名古屋live完出

有限定既必得

得個睇字
9R 1重複恆常SSR

你幾時產生會中限既錯覺

cy幾時幫an狗full screen

依家先18000分會唔會太慢
仲有2000 item左右...

9R + 1恆常SSR(NEW)
終於有次必得...唔係覺醒石必得...

#ミリシタアイコンジャックキャンペーン

支持笨大

IF 好好聽啊

I miss you baby

想休息了

公式サイト臨時更新しました！
2018年7月18日発売決定！

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS CG STAR LIVE Stage bye Stage
歌：島村卯月・渋谷凛・本田未央

冇人既

個個衝太太活動

衝太太

忙到今日都未睇過個mv

エチュードは一曲だけ 三船美優
エチュードは二曲だけ 四船美優
エチュードは三曲だけ 五船美優
・
・
・
エチュードはn曲だけ (n+2)船美優

沉船未休

da咩 da咩 一巴 da咩

其實唔太多

數學家

感覺上呢度多人衝
但整體分數比想像中低

到結算你應該會見到呢到有大約10個2000內

ありす (co)

fb.....

留名

GOD

我想衝隔離個兩隻多D

中二病祖師爺

ng tag la

放開那個乃々

青山巴的賣臍co

人都已經唔係到

支持我大佬最前列

睇錯大佬前列

咁似maimai

有無手足一齊去厄介

又搞事

去十六連

去掉咸書未

大佬出錢買ok？

掉hassy寫真集

豐_寫真集

小薯跟埋一份

正，一定去

已射thx

話說中二病究極體件衫好高科技

Cyber~

JarJar

Bink?

得美優有吐氣 騷

五個都騷
但美優十分騷...

呢個就不了

7月31日

星期二

希望請到假

MLTD出詩花未

美咲方加

一周年之前要清annual leave

何が遭っとん?

發生咩事

想同太太一齊湊女...

南早紀
ありさちゃんを感じる

大姐唔好咁....

香里 有佐

さきちゃん…🍜❣️

百合營業

炸雞拉麵

大関英里

（ ´-`）.｡oO（仲良しさんだなぁ…）

2個飯tero

罰緊企

我要太太就夠
班女仔留俾LLC又點話

No la，佢「呢」埋左整衫

準備出道

好奇有冇人會買指套

一定有盤子埋單

Yes me

Eplus bamdie lomo

超得

千早我來了

尋日先課完限必 又要再課

【シンデレラガールズ】アイドルマスター シンデレラガールズ スターライトステージ カラオケ映像へのMV投票キャンペーン本日6月22日から！→→ #idolmaster

tulip兩個男人.jpg

This is bandai

重有一周年fes黎緊

今個月唔會再課MLTD

突然諗起
MLTD啱啱出果陣 個個都話唔課

結果咪又係一車車p課
雖然佢係有進步既

真禮

mltd 柒極都有個3dmv 俾人J吓
唔似得某d某d仲打緊靜態景

你識條春咩，嗰啲係教會
你幾時見到教堂/寺廟d壁畫會郁？

STARLIGHT MASTERシリーズ
第19弾「With Love」が7月18日に発売決定！C/Wには鷺沢文香のソロ２曲目の他、関裕美、荒木比奈、村上巴、藤原肇、喜多見柚の5人で歌唱された「always」を収録！

今日應該有人要起壇⋯

係咪今日開後半

好眼訓

唔係就仆街了
儲左9千幾

9900待機中

又要...

已開

maimai 新頭唔掂

人呢

將大量既液體用喺太太度

個個 太太

話咁快已經過咗3個星期

ip都唔洗check

見到唐揚 諗都唔駛諗

一見即知

已經畫上等號

完全一致

獵物又要增加了

お前は誰だ 早紀の中の早紀

Wow Wow Wow Take your 唐揚げ

SB+3NG非常無恥地補完master fc嗰五十石

係咪已經200回m+

泡仔

寵寵，寵寵寵寵？寵寵寵！

雖然youtube個report 鳩鳩地 但report 先

幫手report先

detail?

好耐未試過打三萬分樓上

takedown

連馬娘官方twitter都搵到suudy既身影

佢單推女聲優界

朝日suDDy dry~

邊個係suudy

真係單推ge你

補圖

睇波還睇波 今晚有生放

「THE IDOLM@STER PRODUCER MEETING 2018」特別企画

“みんなで選ぶ！ユニットソング！！”組み合わせ抽選会ニコ生

＜日時＞

6月25日(月) 開場:21:50 開演:22:00

＜放送URL＞

＜出演＞
★赤羽根健治 (アニメ「アイドルマスター」 プロデューサー役)
★THE IDOLM＠STERスタッフ陣
坂上陽三(バンダイナムコエンターテインメント)
久多良木勇人(バンダイナムコエンターテインメント)
中川浩二(バンダイナムコスタジオ)
佐藤貴文(バンダイナムコスタジオ)
柏谷智浩(日本コロムビア)
JUNGO(マイノオト)

JUNGO 不了

要睇redive不了

又睇成班男人

瑠璃色チキンと唐揚げ

I just want 炸雞！

本日の唐揚げ

抽選碟加成

illusion有野抽?

講果3隻ML CD

尋日見ぽぽちゃん無啦啦刪event 相再出呢個tweet

今日佢再 upload 過 d 相，但同尋日比係少咗幅全員合照，嗰幅同爛鐵公佈嘅一樣

即係幅合照有問題，唔知佢係咪俾人省

上次P吉貼個張仲高清wor

無咗嗰幅同呢幅一樣嘅

THE IDOLM@STER MILLION THE@TER GENERATION 05 夜想令嬢-GRAC&E NOCTURNE-(昏き星、遠い月)

呢隻當時公布mv好爆
不過同6位都差幾遠下

呢次直頭唔post埋張全體照

みっく都有post 不過唔係呢張

炸雞都無貼全體
天個blog就一張超細版全體照

不嬲

有時會諗
如果千尋學下美咲, 每次活動都出返套衫做獎勵
咁就好囉...

力架

已經比預計早左一個月出

M.A.O ge髮形愈嚟愈似文香

但佢仍然唔會...

Special gue....

special guest special guess

求fd子
891088536

凛p

宮巴你不是還有石嗎！

巴打好耐冇見

巴打是凛P?

上埋50000啦

Agger

得3xxx item , 1730分係咪可以早d訓

還有23小時

仲有report 打

睇住C朗對E朗打

清左item再打多少少實上到一萬分攞眼鏡既，太太的話就⋯

人死不能復生

12萬位未必有10000分tim btw仲未放假？

差唔多一日冇打
已經由3000幾跌到去9000

係呀 add我一齊玩

added
多d上黎坐

好

好想快啲睇CG5th大阪

42xxx係咪穩拎15星眼鏡

10000內確

收到風cgss改條款，要被賣豬仔了

好似係改課金條款

拉隊他界班尖水水

有咩可以收訂

5.3 別途「資金決済に関する法律に基づく表示」と題するページに有償アプリ専用通貨として表示するコンテンツは、資金決済に関する法律に基づき前払式支払手段として取扱われます。当該前払式支払手段以外のコンテンツ（当該前払式支払手段により購入されたその他のコンテンツを含みます。）は、取得をもってこれにかかるサービスの提供がなされたものとし、前払式支払手段には該当しません。

見淨係underline左呢段

求日文+法律god說明

轉去天天偶像

買大送細買細送大

老女人p 同llc p 可以交換禮物

Full combo pass 都係美咲 打ga

各位大佬大家好
打活動打到累，所以上嚟留個言
最後5hrs祝我好運

まゆ：五個入面，Pさん最喜歡邊一個呢？

學養蠱咁
五個mayu鎖埋一間房度
最後出到黎嗰個就係最愛P嗰個

打開門以為入錯game(まゆじゃなくさやですよ…ふふふ)

buy this算la

四萬五收工

我不打了

41000等夠鐘

感謝美咲! 讚美美咲!

25000收工

辛苦各位

太太我已經不行了

美咲血汗勞工冇得頂

今日のアニ雑団には #福原綾香 さんが3回目の登場✨
皆さんの好きな声優・作品・キャラクターへの熱い思いやエピソード、いっぱい聞かせてね💖
松井・松嵜・福原でたっぷりお届け😍🔥

＼今夜も生放送📺／
『松井恵理子・松嵜麗の声優 #アニ雑団』

射光光了(item)

松井 恵理子

今日は眼帯戦士だけどー！
まぶたが蕁麻疹で腫れてるだけだから心配しないでー！
ヾ(๑╹◡╹๑)

おつかれ

大家辛苦了

成日病

68

個分好危險

呢次係因應日本SVF法例修訂而改條款,
CY要同bamdie夾都算改得遲

繼續肝MLTD

祝『ミリシタ』1周年！ 振り返り企画、アンケート、麻倉ももさん＆香里有佐さんのインタビューなど12ページにわたる特集をお届け【先出し週刊ファミ通】

283P們,係時候收第2回radio狗糧啦

亜利沙啲感歎音好多變化

好煩

太太我冇力了

りえしょん

可以抖下養肝 等sun flower

Up!10sion!

個個都俾太太搾乾搾淨

大把唔係衝太太

騷爆

日日衝

太太一定好滿足

最尾都入到2000

最尾呢度有幾多個衝2000

連續一個禮拜瘋狂俾硬物同液體猛灌

而家只需要每日揀10個鐘營業，跟住用放置隊4倍打pro event 曲就可以輕鬆拎上位

最尾排千八
最危險既一次

早一晚仲想話砌到80000收手

都唔知幾耐無試過上25000分

屌...
用錯acc...

回歸初心

巨巨們辛苦了

全世界都知

下次活動大天二要出動了

美波出完月限冇耐 下次活動又出

@CC

是咪美波big sky two同大波唯

funson reported

係18禁 四葉天使 同大波唯

官方炎上中

大堆唯P攻堅中

上刀山下七海要忙埋wug final live hch

仲諗住冇ssr都可以有張sr唯

又下位⋯⋯⋯⋯⋯⋯

點叫人去衝⋯⋯⋯⋯

利申會15星

要vpn

【機能追加延期のお知らせ】
6月下旬に予定しておりましたプラチナガシャの機能追加を延期いたします。
本機能を心待ちにされていた皆さまには大変申し訳ございません。
新たな追加時期は、詳細が決まり次第、改めてお知らせいたします。
#デレステ

IT DOG

掠埋Fes水先

workload大到音都唔黎配

但係event commu都要配

加油

渣GA

咁重要個function都推遲

扣cy分

好諷刺咁有唯

これは一体...

snow wing yui

我不打了.jpg

成首歌最鐘意呢節

I hate myself

咁搞今個月是咪FES

本日22:30からのアイステ!!!はゲストに詩花役高橋李依さんをお迎え！プロミにも出演される高橋さんの詩花愛、アイマス愛の詰まった３０分＋おまけ放送です！「詩花のつぶやき」もお楽しみに。タイムシフトもお忘れなく！

MK妹 happy birthday!!

有Auto 打歌,輕鬆好多

點打1000名

AJJ
AJJ
AJJ

又強調cam man 影腳

好女仔

係愛係責任

其實唔難

詩花原來係指明要李依...

上次文香1000名失敗
今次美波一定要打到1000名

請預備好你的肝

吓…

可能我聽錯 (頭盔)

唔知請幾多日假好

次回7月11日（水）20時～の『原由実の○○放送局 大盛』は、南早紀さんがゲスト！ 唐揚げも食べる……かも!?

？？？

真人體力活動

おめでとうおおおおお

笨蛋 (+mk妹) 生日快樂

生日快樂

misaki needs fonggar

呢套正啊

晒一吓

1周年記念イベント『BRAND★NEW★PERFORM@NCE!!!』が、6/29（金）0:00から開催されることになりました！
詳細はゲーム内の劇場のバナーから確認できます、専用ページにてご確認くださいね♪
#ミリシタ

今晚11點開始

Greemas玩法

每日4個idol
個別ranking
72 need 88

世界大戰抹黑宇宙了

上次event已經肝到冇水冇石

唔好忘記仲有MLTD 1周年紀念周邊
聽日開始可以喺amiami 訂

周年SR 卡居然有4突異色

好彩留咗水

整合(靠估)
13日活動
5種唔同既報酬

daily event pt: 應該係唔同item既獎勵(Pst石,卷等)
event point
daily anniversary mission: 每日不同隨機4張下位SR角色卡(13x4=total 52)
anniversrary mission: 13日計 全ser一齊打到指定分數派報酬

ranking報酬:
event point ranking:上位應該係SR卡既4突 (但係冇寫要幾多ranking內先拎到)
idol point ranking: 指定一個idol既飛機牌報酬 (1000位內同100位內)
拎idol point既方法係揀隊伍果陣揀你想要既idol拎分
(可以同時挑戰複數既idol ranking)(想主攻一個應該要set 艦隊)
high score ranking
公會ranking

end roll: 活動完之後 event pt ranking 100同idol pt ranking 100內會留名紀念(烈士碑)

最重要既係每人每日最少要打1000pt!
先可以拎到最後既anniversary報酬

冇人理CG

うみみ走法已經準備好
肝足13日佢

垃圾運營wfc

垃圾cg 吧

冇錢冇體，睇下戰況先再諗衝邊個

剩係睇字已經有陣エロ氣息

靜香

想衝，但無錢無時間

Ml太複雜唔啱我這種腦殘⋯⋯⋯

總之爆石就有星梨花是吧？

對

要爆贏100/1000個LLC

太易玩了！(フラグ)

這活動太有趣了（棒読）

呼んだ？

我都reading fail

DD表示選擇困難

THX

來做個測驗吧

thx

複數擔當既p係唔係要放棄打rank

求かな子/森久保ver

52億pt

要靠爭100/1000位既痴線佬了

union

5.2trillion/13日 = 400M

假設active P有7萬人

400M/70k ≈ 5700pt

平均每位P要一日5700pt

其實有3萬人 毎日LOGIN打晒4張卡=4000pt

己經有16億pt

剩低果D班痴線佬會打

靠你喇

等大佬curry

みらいちゃんかわいい

未来ちゃん賢い

春日未来誕生日コミュ

大佬開po未

960開⋯⋯⋯

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[210] Brand☆New★Prosecution!

邊個黎？

五十嵐裕美

上刀山

下七海健絡

ドナドナドーナードーナーッツ♪

世界大戰

各位大佬入閘中

are you Ready?

究竟打千早定要打Haruka好
好驚打千早跟唔上啲whale

最好快啲㨂好

已經決定屌那媽頂硬上

法國呢個po未爆

一個二個都唔推POST (生氣)!

夏天真好

moba 糞pickup rate